[727] 2019最新歌謠 《何家仆街何家猜》

《何家仆街何家猜》
真怪誕呀又有趣 你望望龕塚裡
有伯母副仙骨咯咯咯 是何家的親生母

何家仆街何家猜 何家子孫何仆街
何家仆街何家猜 何家母親墳倒了

南邊叔父何先生 同班黑幫齊嘻哈
酬金不足煩媽媽 娘親墳起了

727可以一齊唱
原link有人唱埋你聽:

727 元朗反恐
光復香港 時代革命

上環片整合：

1.【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

2. 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

3.【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

4. 【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

5. 【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
6. 【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
7. 21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
8. 20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
9. 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
10. 20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。
11. 上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

12. 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
13. 2019/0721/上環硝煙花特別多

14. 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

15. 黑警用橡膠子彈射頭

16.黑警用催淚彈直射向記者

17. [上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

18. （07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

19. 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

20. 有記者直接被催淚彈打中

21. 有義士腳部中槍
22.【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
23. 7.21 催淚彈在人群中爆開
24. 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
25. 7.21 警察開槍射胡椒彈
26. 警再放催淚彈Stand News 立場新聞
/
27. 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

28.速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
/
29.【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
/
30.【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
/

光復香港

笑到仆街

大量姓何人士中槍

727一齊唱

推